[271]青春有你+偶像練習生 NINE PERCENT 討論區(8) - 越努力 越優秀！

《青春有你》，原名《年少有你》，是2019年中國愛奇藝推出的偶像男團競演養成類真人秀節目。此節目本為《偶像練習生》第二季，但因廣電總局不允許「偶像」或「練習生」的字眼出現在節目當中，故而更改節目中英名稱和選手在節目中的稱謂（改為「訓練生」）。節目雖以全新名義播出，但賽制與前作大致相同，選手依舊從中國國內外的經紀公司或練習生公司選出100位參賽，在未來的4個多月中進行封閉式的訓練及錄制，最終由全民票選出9人組成全新偶像男團出道。

助力規則
第一與第二階段助力（第一期至第八期）：
登陸愛奇藝帳號，普通用戶每天擁有一次助力機會，每次可為9位訓練生助力，不可重複選擇同一訓練生。
愛奇藝VIP用戶每天額外擁有一次助力機會，每次可為9位訓練生助力，不可重複選擇同一訓練生。
打開愛奇藝泡泡APP，進入助力通道，每天額外擁有一次助力機會。每次可為9位訓練生助力，不可重複選擇同一訓練生。
Link：
電腦版：
手機版：

青春有你同名主題曲

成員資料:

蔡徐坤

身高：181cm
星座: 獅子座
生日：1998年8月2日（20歲）
國籍：中國湖南
隊內擔任：中心、領舞、主Rapper
所屬公司：SWIN (已退出)
排名: 第1 (4764 萬0887票)

陳立農

身高：183cm
星座: 天秤座
生日：2000年10月3日（18歲）
國籍：台灣高雄
隊內擔任：VOCAL
所屬公司：傳奇星娛樂
排名: 第2 (2044 萬1802票)

范丞丞

身高: 183cm
星座: 雙子座
生日: 2000年6月16日（18歲）
國籍:中國山東
隊內擔任: RAPPER
所屬公司: 樂華娛樂
排名: 第3 (1457萬4594票)

Justin（黃明昊）

身高: 181cm
星座: 雙魚座
生日: 2002年2月19日（16歲）
國籍: 中國浙江溫州
隊內擔任: RAPPER、副領舞
所屬公司: 樂華娛樂
排名: 第4 (1213萬1367票)

林彥俊

身高: 181cm
星座: 處女座
生日: 1995年8月24日（23歲）
國籍: 台灣
隊內擔任: 門面、副唱、副RAPPER
所屬公司: 香蕉娛樂
排名: 第5 (1193萬8756票)

朱正廷

身高: 183cm
星座: 雙魚座
生日: 1996年3月18日（22歲）
國籍:中國
隊內擔任: 主領舞
所屬公司: 樂華娛樂
排名: 第6 (1193萬8796票)

王子異

身高: 186cm
星座: 巨蟹座
生日: 1996年7月13日（22歲）
國籍:中國
隊內擔任: RAPPER、舞蹈
所屬公司: 簡單快樂文化
排名: 第7 (856 萬1329票)

小鬼（王琳凱）

身高: 178cm
星座: 金牛座
生日: 1999年5月20日（19歲）
國籍: 中國福建
隊內擔任: RAPPER、舞蹈
所屬公司: 果然娛樂
排名: 第8 (785萬6601票)

尤長靖

身高: 176cm
星座: 處女座
生日: 1994年9月19日（24歲）
國籍: 馬來西亞
隊內擔任: 主唱
所屬公司: 香蕉娛樂
排名: 第9 (770萬6054票)

聽日就聽到楊楊rap啦

終於星期五
唔知今日會唔會遲上呢

我掛住李振寧

尤仔ins俾人hack咗

今晚係咪直接播公演?

應該會分2集？之前要分組都要播一陣

聽左未

終於冇王+1

黃嘉新第二好感動

王喆同王加一都勁跌
btw有無人有留意陳濤

Omgomg 我條仔差一名就入到出道圈

陳濤樣唔錯呀 之前徐明浩話比佢帥到

我覺得好難聽

明明

今集青春有新番幾好睇

出左直拍
個豎屏版成個抖音咁

睇完 我接受唔到李振寧咁少票 老夏好正 好想佢vocal出道

日日pick呢9個出道 李汶翰 管櫟 嘉羿 楊楊 深深 希希 超圓 老夏 明明

無人想睇你

無人暖得過管櫟

啲站姐修圖好唔掂喎

唔明點解今期公演d妝可以咁差 個個化到又白又唔服 浮哂粉咁 唇色又紅 好似隻鬼

雖然前幾期唔鍾意王加一 覺得佢係內定
但睇咗耳朵直拍佢又真係唱得幾好

好羨慕條女

請問呢度係咪以後多數都係講青春有你

佢係李汶翰架

好似係

愛奇藝啲飯盒

今季冇人討論
好掛住上一季咁多人 好熱鬧

比狗食

點解會少咁多人

我都想知...
今日睇左藝能學院都幾好笑呀 陳宥維好有綜藝感
今季啲人係冇第一季咁有個性咁易認 但實力都未去到太差姐

實力又唔係差嘅 但冇一個好似我坤咁靚仔

咁今届都有靚仔既 但台風真係冇坤咁好

越來越對連淮偉無好感

點解啊 佢好有觀眾緣又好搞笑 如果靚仔多小小 應該可以高位出道

太造作

我都覺得今季冇人似坤坤咁有台風 第一眼望到坤坤就覺得好吸引

唔知有無人同我一樣 上季入左坑 點知出道後發現唔係我諗果回事 同韓國真係差太遠 所以今季唔係咁想太認真追

今季主題曲個c位無眼前一亮既感覺 同坤有段距離
不過聽坤首新歌 佢唱歌真係

但上季對呀坤無感 今季幾鍾意李汶翰
但直覺佢好難可以KEEP住一位到最尾
唔知係太少人睇定點 都做唔到好似呀坤咁斷層....

agger........上季真係睇到好撚鍾意......
但之後原來唔係成隊一齊既 出道=各自有JOB
已經冇再FOLLOW 9個人既近況

李汶翰係韓國出過道實力實好過其他人既 今季好似明顯無上季咁有熱度 但人氣點都唔會太低既 睇埋決賽就知

你個名仲未轉
我上季既本命都係佢加小尤
出道之後合體少跳舞唔齊 連一早決賽講好既團綜都無真係好失望 唔知今季會唔會好少少 但對愛奇藝搞團真係唔洗有期待

準備轉了
YES上季勁追林+尤
但之後好憎尤 微博講哂人前人後兩個樣 原來係大仆街黎

尤做過d咩想聽下

微博一大堆唔搵了
而家真係睇睇青你算 NPC已經唔想理....

有冇keywords

Same 果時深圳見面會得幾首歌我都去睇 而家就算解散前開二巡我都無熱情去搶飛

今季一定會好啲 你睇下藝能學院 睇得出愛奇藝今季搞得有心過上季

佢好似話今年要搞個女版

希望搞得好睇過創造101
對愛奇藝揀歌有信心過騰訊

點解無人講佢架

我都想聽下
尤 唔似咁既人

點解佢地咁得閒跳女團舞

李汶翰同姚明明

桂花係呢條片勁可愛
好想攬住佢

李宗霖有無人支持？話哂半個香港人
慢慢等舞台都唔差

幾cute

可惜無乜鏡頭

新花絮何希成個痴漢咁
後尾睇番原來佢以前都係匠星訓練

佢外型唔差 但唔知點解覺得佢gay gay地 冇話特別鍾意佢

終於星期五
係咪得我一個等得好辛苦

姐係唔會去青你決賽？🤷🏻‍♀️

dklm

有冇人pick丁飛俊 ？

仆佢個臭街

好撚戇鳩今晚直頭唔播
愛奇藝到底知唔知今集係好多訓練生既第一次舞台
要剪輯既話有成個禮拜都唔剪好

好似話因為頭髮顏色過唔到審 唔知真唔真

咁係咪要p哂變黑色

如果真係呢個戇鳩原因 比多一個禮拜佢都唔知知剪唔剪得起

好撚慘 如果全部人都黑頭髮真係唔好睇 冇特色

決賽全部綠軍裝算啦

全部都變caspar

2:42 李振寧又唱廣東話歌

楊非同好似又參加 希望佢今次會排得前啲

一日了 仲未搞掂

唔撚明點解大陸咁鍾意搞9青你唔搞以團 好撚慘 究竟幾時先有得睇

仲有得繼續投 唔撚想投

仲要迪麗熱巴好紅

好似聽晚播 但都係唔好有期望好啲

啲時間比個濕鳩愛奇藝搞到亂晒
本身諗住星期五睇完青你星期六日認真做下野點知播又未播野又無心機做

岩呀 依家心情好差

屌 笑死

仲係未播

幾時先播

搞到票都唔想投

我條仔
好可愛

問左我未

搵番你個李振寧啦

直接依家前九出道算啦

可能要兩個禮拜後先播🤷🏻‍♀️

屌 真係燥 等幾日就話姐 兩個禮拜食屎啦

兩個禮拜個節目真係等執
本身今季已經冇乜話題 仲要咁搞一搞

Big6真係好撚癲 乜撚都要管 已經唔係傳統電視台播都咁撚多際抓

全力支持李振寧！！！同我出道

講還講

軍訓feel

100個人一間房 床邊重有條跑道cls

都係無播....
如果星期五都唔播真係要等兩個星期先有 好心累

明明都知唔會播但都係要8點睇一睇有無奇蹟

唔好有期望 會冇咁傷心

李振寧台上台下反差真係好大 寶藏男孩

271 del晒第二次啲直拍好不安

大陸真係越做越落後
染頭又唔比耳環又唔比
第時啲節目搵晒吳京、成龍嗰班拍就岩

btw 終於搵到人一齊傾青你 好感動

same here
現實生活無fd追大陸星

勤啲上水！ 雖然而家乜都無得睇

仲衰過坐監 坐監都唔係百人一間房啦

唔明點解染髮唔俾 真係cls....
不過以後個個藝人都剷青啦

汶翰大奶奶好正

小道消息話舞台要重新錄過晒
咁啲現場排名又點計

Cls 好心大陸咪咁on9 未錄嗰啲咪跟返你要求 錄咗嗰啲就算啦 都已經播咗一半出街

屌 咁搞法會唔會del之前嗰幾集 on99

大陸一邊限韓一邊就限制自己國家既偶像 真係好on9 我都係追produce404算

唔撚係咁on9呀

真係痴撚線 已經冇人阻到大陸班友 同埋點解以團會冇事

似係俾人搞啦...

勁擔心遲啲重要有創二 青你班人點算

希望係真

啲人話上星期有幾個夾埋柒返深個頭嗰啲係有份上 桂花 楊楊 同李振寧

染

我以為你突登寫柒

wtf

井柏然正喎

BTW 換唔換都無所謂 只求快播

咩原因無啦啦換 雖然本身對張冇好感 但轉咗個人好似少咁啲親切感

未接受到

張pd

行程問題

突然覺得冇得聽佢係青你唱sheep好失落

不榮藝組合都冇了

未有sheep舞台就走了⋯

我都係等睇創2楊非同算啦 c位出道！

搞咩 張pd唔似咁冇責任心

好唔開心 點解個頭咩顏色都要管 點解思想可以咁倒退 同北韓有咩分別

只係暫時咋？

花絮成班一齊跳後退個到 李振寧因為個髮色比人cut到無出鏡 染髮都唔比真係cls

好撚癲 汶翰個頭

幾好笑

無分別

深啡都要染返黑 有冇咁嚴

騰訊大抱資源 唔紅都捧到你紅

大把*

271開始P髮色係咪代表星期五會播

呢個又P得幾好

好可愛

希望今晚準時播

今晚肯播就得 準唔凖時冇所謂

我覺得佢唔播

已經出左預告話會播
想啊播既係咩心態

仲唔播個節目執得 創2同produce404可能下個月就開播 到時d熱度實比人搶晒

終於播啦

哇屌 有幾組組內排名發表直接cut左

剪到好垃圾
安慰自己有得睇已經好好

因為染髮就無鏡頭既選手好慘

啲阿叔好煩........

cls排名變左睇書

有幾組綵排cut晒

何昶希騎士精神小組第一咩鏡頭都無
同埋愛奇藝可唔可以唔好再捧夏翰宇認真好醜

但佢個頭夠深色

黑髮真係大晒
騎士精神鏡頭全部比晒連淮偉

班仔可唔可以唔好再扮汶翰唱歌
好洗腦

林陌仲慘

睇完青春藝能學院本身覺得李振寧同何昶希俾人cut鏡頭好慘 但完來林陌都喺入面 但一秒鏡頭都冇

到底邊個投6，7，8，9
唔信李振寧何昶希鄧超元會低票過佢

又有幾個位比班老藝術家救人

希望係呢幾個出 汶翰嘉羿管櫟陳宥維楊楊何希超元李振寧姚明明但係姚馳顏值第一似係內定左個位咁YMM再卡十應該會痴線.....

港仔都幾犀利

271成功係第六期大主唱特輯以捧小尤既同一手法捧起左夏瀚宇

咁尤好樣過夏喎
夏三白眼 其實有時睇都幾恐怖

屌 愛奇藝你醒下 打造緊偶像男團 夏唱得幾好聽但咁嘅樣都唔偶像啦

迷宮真心慘 得返兩個 仲慘過上年

連同夏
其實大陸男團無話一定要高音主唱，nine percent 首創新者都無唱到好高音啦，最緊要係個樣掂先會紅

呢兩條友真係唔開胃 連係個節目度搞笑係幾好 但出道嘅話大把比佢更加適合嘅人

連真係好醜 投票班友理性d啦 btw估唔到馮俊杰跌到入唔到 王加一肯走未 裝b怪

我見到好似有d瓜話馮俊杰係入到

佢地真係會有心打造男團咩
不過今季人氣無咁高應該容易d集齊所有人活動既

杜華唔搞事咪得囉

諗諗下會唔會決賽都加多兩個出道位比班阿叔推薦方便塞桃選入去反正今季買左版權11人都得

李汶翰應該唔會再組另一個團啦 btw杜華又派左UNIQ既人上produce404 創造營就好似無份

想知道胡文煊之後會點
樂華係以團之名仲有班練習生唔知會唔會加埋佢組團

火宣太唔突出 火不了

隔離土創 yamy sunnee 女團啊大佬！
連起碼順眼 夏真係不了 一日西足24個鐘 趕客咩

好慘 隊友出道 得返自己

如果夏真係佔一個出道位 咁鄧超元就應該冇機會了

最慘既係佢只能接收哂其他組踢出嚟既人 因為得佢呢組唔夠人 唔存在揀人呢回事

想聽年少有為。。。。

可以聽李振寧唱歌了 希望個瓜係真

鄧超元真係好靚仔 把聲又好撚正 好想比佢強姦

你到底鐘意幾多個 我要李振寧一個就夠

小道消息話連已經簽左比271
有佢我真係接受唔到

安慰自己呢組會多啲鏡頭

車慧軒走左無得同佢偶像同台跳舞so sad

咁我覺得連樣衰好多
如果有團綜咪岩佢囉 如果有既話

救命 拍下綜藝做嘉賓咪算 出道咪搞啦

本身對連同夏唔反感 但真係唔好霸住出道位 新瓜入面10-13是但兩個頂上我都唔反對

睇埋決賽先啦 覺得連好多人順便投埋
2 pick & 1 pick 就開始見真章

btw 好掛住nine percent 係咪以後都唔會再齊人合體

希望解散前有一次 佢哋呢個團除咗搞見面會真係唔知做過啲乜嚟 明明嗰陣時熱度咁高 都可以搞到咁霉

決賽個日nine percent會唔會合體？

nine percent

個廣告

希望會 嚟唱半首歌都好再唔係出下鏡我都心滿意足

唔會齊人 蔡徐坤有演唱會

演咩唱會 打碟炸

Nine percent 同解散有咩分別

展羽vocal都唔錯wor

林陌 希希好正 好唔抵比人cut晒鏡頭

永日希真係好黑 悲情男

終於有人講佢
後退嗰陣已經好正但271唔捧

好靚仔

染番啡定甩色

愛奇藝無心搞團 而且更重要既係大陸市場唔同韓國 npc d成員自己接個代都賺大把錢 又多毒唯 佢哋寧願買個代都唔買npc隻碟

所有pick喺哂重塑 期待

想同李振寧性交

我淨係睇到連C位

卡位四子有三個係重塑 有無希望衝入前9呢？

我覺得4子值得入前9

屌lzn 13唉

都整左個鼻好心就整埋其他啦

真係寶藏男孩黎
95年都唔算好老改黎做咩 邊有人信你98年

姚明明比較有希望 李振寧難啦 粉絲原本就少 仲要有施展喺度

屌 原來整咗㗎喇

唔like施展

唔明點解永遠超唔過c展 同埋c展頭髮好黑 好普通

Coming home rap好廢

11人幾好

施展笑嗰陣好吸引喎 雖然兩個舞台表現都麻麻地

卡位四子從此變成卡位二子 lzn繼續卡13

廢都算 重點係唔覺佢靚仔 係咪我唔識欣賞 真係唔明點解咁多人話佢好靚仔

我要送佢出道

黑金師銘澤最正

btw有無人覺得嘉羿鏡頭越黎越少平時啲花絮最近都無佢

好過夏同連啦

同52煩一樣樣

開始要防爆

身高 把聲 同樣rap擔當
青你黑金行緊偶練坤音條路 一團入面各自有特色

坤音已經flop到無晒消息

防爆少年團人數多過出道位啦 防爆直接出道吧！

靈超同卜凡都有機會爭一個位 但最後 今年可能又係同一劇本

我覺得onepick李振寧會出道

公司掛住搞去左創2個兩個

創2咁多老餅冇興趣

全名係
創造營2019 之 翻叮回鍋肉
我就等睇楊非同

胡春楊

個字體好美圖秀秀feel

楊楊真係可造之材

仲要係真怕醜 好得意 btw其實樂華三個都高質

我愛胡春楊點解現實生活未遇過哩啲仔仔

我都想識呢d仔仔

笑死
btw我要睇真人版

271不務正業

王思聰無野多 淨係錢多 你吹咩？
買熱搜 散紙都夠買

周周係咪真係比佢食左

話說我見好多人話師銘澤靚仔
但我真係覺得佢個樣好怪幾樣衰下...

九成啦 如果唔係真嘅話王點會唔出嚟屌鬼

又話404出初c投票咩 點解仲未有野睇

D熱度比勝利鄭俊英搶晒

勝利Prison101 c位出道

404視頻出左啦

去左韓國

vocal 咁多組都係耳朵最好聽

271真心好on9
排名10-34發言cut鬼晒 用張圖表示就算

Angle瀚瀚
係Angel啊 271唔識英文
教壞人 廣電做野啦

點解大陸lay可以染髮

diu今次報排名排得咁hea 最想睇佢地果d reaction反而cut撚哂

有無留言到胡春楊有講廣東話

有d心涼見到王加一29同埋陳宥維低李汶翰差唔多1000萬票 好爽

得三十五個人 都唔肯剪 兩集加埋先兩個幾鐘 剪埋先同之前長度差不多

第一次聽以為聽錯

真心覺得依家既Top5開始有團既感覺
剩低四個唔該愛奇藝揀得好少少好無

係喎 介紹書個part 就播咁長

我覺得要有李振寧同永日希要出道

有冇人覺得李振寧好可愛 佢呢集好嬌爹

有無睇網易考拉個廣告

啲廣告化到啲仔太白
可唔可以炒左個化妝師 成日化到面頸兩截色

笑左 好似疆屍 個化妝師學左化妝未

李振寧

如果係連夏要其中一個入咁我寧願要夏
希望真係轉做11人呢季桃選太多

同埋想講連可唔可以唔好再捆綁一號宿舍班人
睇平時啲大廠飯拍都係管櫟嘉羿汶翰一齊上班去全時 跟本無見過連同佢地一齊
火種練習鏡頭又係比晒連

連真係唔值呢個高位

見到佢d牙都唔開胃

轉做十一人 資源更加分薄 希望下次排名6-9大換血好過

有冇人講下odd
覺得佢真係幾有才華 又有綜藝感
之前上李榮浩堂作嗰啲歌都好聽
就算之後入唔到團都希望佢有好發展

連唱跳唔評論 但啲人話佢搞笑有綜藝感真係唔覺 王新宇好笑過佢好多倍

有冇人覺得c展今集個look好唔掂 好醜

睇緊上年土創 呢首話係佢地既「原創」歌曲
由44秒開始 聽下咩歌嚟既
一聽就出現左lzn領帶畫面

王新宇靚仔過佢

今季好多人都好扮野，只pick 姚明明

odd同頭5個style唔夾 唔想佢出道

認真覺得6-9應該換10-13 呢個團先多人追

2pick簡左李深深同永日希

李振寧同胡春楊 我對唔住桂花 但得兩票冇辦法

271啲服裝真心麻麻

長襪 係咪有心玩鳩人

odd適合solo出道

服裝出事都算 髮型都搞到咁 愛奇藝走火入魔

仲以為第二季會進步

王喆幾cute

見到創拍主題曲既路透勁老土

完左青你應該會轉會去你個post

有冇土創post

你對我的一笑一顰粉碎所有的gwi則 真係好煩係咁係個腦到loop住

好欣賞佢唔賣慘 落住眼淚第一眼間係問走位繼續練佢唔出道天理不容！！！

勁煩

有冇圖

好怕《怪美的》又係比連c位

其實點解啲大陸人會捧連准偉
因為搞笑？

因為鵬牙夠好J掛

睇咗咁耐見到佢真係唔開胃
如果出埋道 真係一粒老鼠屎攪衰成煲粥

我正式宣佈李振寧係我老公

王新宇好笑過佢好多連真係get 唔到佢啲笑話

連個樣真係唔ok我覺得佢業務能力唔算突出 夏個樣越睇越恐怖同埋個頭真係太黑 但係佢起碼vocal掂

呢個真2個嗰樣都係咁上下 但夏啲高音係幾好
好過連准偉唔知做乜鳩

其實勁多桃選 lwh xhc yc gy...

Yc集集都勁多鏡頭 仲要edit到佢好好

lwh都桃選
gy jy算係桃選得黎人氣跟到

上年好似係何東東一票？

其他呢

頂打錯 係lhw

agger...其實佢係咪都穩出道位

姚池係靚仔 但實力真心一般 唔想佢出道 佢做model仲好啦

Model好d

真係似軍訓

其實。。。偶練果d好多選完出來都係狂拍廣告同雜誌之嘛 一係就去接戲
大陸都無咩機會係唱跳方面發展啦

咁廢廢地都會搞十場八場演唱會 都冇理由選個唱跳唔掂嘅出嚟掛 利申對姚冇惡意 只係覺得有更好出道人選

李振寧話想溝我點算

痴線佬

佢仲要出道 你等多佢一個月

好似話出水痘

接受唔到

唉覺得佢出唔到了勁多人卡位

好難講 上年林彥俊都可以上到第五啦

So sad水痘要幾耐先好？
好彩佢都出硬道

3個月 消埋疤

咁咪到決賽都未好

好撚擔心要健健康康的回來啊

好彩佢前幾日未發作 如果唔係主題公演都參加唔到實死得

唔明施展點解會咁多fans

但黑金應該淨係想捧施展

前期營銷 又有大粉好多人開頭pick左就算廢都唔會咁易放手 不過佢性格都幾吸粉既

我覺得佢越睇越醜 業務能力唔撚掂

又未至於醜 連夏先係真正嘅醜 施展算係路人樣 喺條街行過見到都未必會望多幾眼 但業務能力差真係搞唔掂 rap到咁尷尬都仲拎第一

咁我會接受施展多過連夏
起碼唔係造票入前九先

flag王 我把攝像頭給吃了

agger
睇藝能學院先開始認到佢 佢幾搞笑既

如果係真嘅話啲粉絲會唔會發癲

好掛住🎁

原來桂花係UNIQ時期已經係
所有的gwi規

姚明明間公司原來係古天樂開架？點解都咁垃圾既

其實導師舞台4.5 決賽就4.6 都幾唔公平下難得卡位可以再衝一衝吸下粉

Confirm左決賽有nine percent(8人)

冇左蔡徐坤？

微博話可以到時上一屆第九宣布番第九咁
朱正廷咪要頒比連

唔係話呢届十一個人咩

創造營偶練去嗰個淘汰左

下？？ 楊非同喎！
咁快淘汰咗？都未開始播

希希 李深深

消息話楊非同以踢館選手身分參賽 未能成功搶到參賽位 希望有人退賽 等佢可以好似創1王菊咁補進返入去做正式選手

我係鵝都淘汰佢啦
自帶人氣又唔係騰訊旗下公司 第時想造票造佢落黎實有人嘈 依家淘汰左咪無後顧之憂囉
只可以話佢無紅既命

又到星期五喇 好期待今集

宜家佢係咩公司？係咪已經離開左盛夏星空

期待重塑 楊楊

機場圖都有啦 無得我唔信

271次次一播舞台就會遲上

垃圾騰訊 衰過愛奇藝
上次女版已經內定咗幾個 今次實係又係咁

有冇人去接NEXT機？

有啦有啦

lzn ymm 夏比想像中低
希希好叻

今次d歌唔太好聽

271真係無得救呢啲應該正片放既就cut左 放埋啲上山種樹洗腦片
話同步但都依家都未上

痴線 係咪真係咁大 笑死

夏瀚宇真係破壞哂成個I’m Sorry既王子風

痴線 宜家先知香蕉雪藏咗陸定昊

垃圾公司
明明成個團除左佢都無野做

想知咩事要雪佢 又唔講原因
明明成個團最紅已經係佢同林超澤 宜家仲要雪藏佢

睇返佢聲明前一日個微博 好慘

見今集有比唔少鏡頭比鄧超元唔知桃會唔會放棄夏

其實今季d仔有幾個都唔差eg. 李汶翰 嘉羿 何昶希
但唔知點解睇左五集就無心機追

有d fans話係因為佢私自接個人job

我都搵到有人咁講 但啲fans 又話嗰啲私人活動有公司啲人跟
搵搵下資料發現羅正同李希侃都出事 大陸啲公司真係真唔過

坤音果幾個都唔知去左邊

岳岳好似要上節目？
不過唔好講坤音 就算nine percent 都唔見左

我知農農拍緊戲 坤坤就掛住做音樂？
其他好似都keep住有job 但都係拍雜誌廣告上下一兩集綜藝咁

完全唔似一個團 團綜又唔見咗 淨返半年就解散

唔好再咁q得唔得

希望最終係呢九個人出道 應該會做到團飯

同你一模一樣 但好想要埋胡文煊

差個高音vocal 陳換成夏/燒好飯/展羽

樂華無可能出三個真係唔知佢之後點算

展羽我可以但人氣前20都無
其他不了

燒好飯都幾好

一定冇可能出道喇 但我係驚佢入唔到前二十 今次排名跌咁多 真心唔係穩入
真係好鐘意小李拉二胡

李汶翰做主題曲c位嗰陣胡春楊同胡文煊喊真係好感動

創二班工作人員咸豬手訓練生

黑金課金捧施展唔捧李深深 施展鏡頭越來越多,深深除左舞台完全無鏡頭

黑金又幫施展同師銘澤買營銷號 屌

明明深深好好多
施展除左幾搞笑 唱歌ok之外唔明有咩好

咪係。。dcard啲人話助力投俾李振寧會彈error投唔到 愛奇藝好多黑箱操作

投助力本身會成日投唔到啦唔關事
利申加入咗我op打投組
發現成日投唔到後上微博搵過，好多家都係咁
我嗰家仲要一直起出道位 當然可能都關大家間公司都冇比錢事 feel sad

係 真係會error 我以為係我有問題

今次排名好多瓜都話李振寧入到前九 希望係真但真係唔敢信哂

胡文煊 師銘澤一日未影到佢地拖喼走我係唔會信㗎

接受唔到6嘉羿13何昶希
徐方市周士原ODD吳承澤憑咩入前20

7-李振寧

呢個係舞台定總排名

35進20 今日錄完

睇到佢哋嘅表情應該係真

王喆仲喺度

嘉羿點解俾人壓到咁 睇數據真係一直前五

ymm衝到第三有啲意外

升得太快俾人鬧緊 好慘 但佢值得前九嘅

愛奇藝真係on9 咁凍用水槍趕站姐 人地都係喺欄杆後面影下

呢9個出道幾好

2pick 連即跌

cls

李深深話今晚同我慶祝入前9

倒數四個紅字現場票個位數但入到決賽

#青春有你#

21谷蓝帝
22徐炳超
23胡文煊
24师铭泽

火宣同師有乜可能係23 24？
271壓票
徐方舟 周士原落返嚟啦

大陸fans都係睇樣多

周士原唔差阿

豆瓣微博班人係咁話徐方舟ODD有實力所以入到決賽？？但係佢人氣真係唔夠前20喎咁有實力點解唔去我是歌手/中國有嘻哈

所以2pick我唔太擔心深深入唔到前9

呢兩個有實力但冇男團氣質 唔值得入
當然王喆呢啲得個樣冇實力嘅都唔值得霸住個位

除方舟係咪有後台 我唔覺得會有人pick佢

決賽真係難講 黑金難入兩個 但施展啲粉絲都好打得

呢9個前9可以追 main vocal係夏我覺得冇問題

唔想施展入

王喆有人氣點解唔值得入

寧願係有人氣無實力入 都好過無人氣有實力入

樣已經無嫁喇,實力要仲廢過王喆

其實呢round排名跌左可能係好事 啲fans會痴左線咁投票/集資 反而升左既會鬆懈

我對佢有偏見 永遠都記得佢dream唱到一碌木個樣 叫佢放開啲大笑 佢都係合埋個口微笑

正式排名都未出 一日內集資已經多咗十萬 呢個時候真係鬥有錢

每一家都好似恐慌咁 係咁講另外幾家集咗幾多呀 上位圈都驚比人氣多嘅投落嚟 lwh家都話爭第一唔穩陣

發現夏已經無比人鬧明明佢都係高位 上round有連幫佢擋槍今次又有ymm我黎提下大家唔好唔記得屌埋佢

每家都講到勁誇 啲陰謀論出晒嚟 要虐粉先逼到佢哋集資 但呢招又真係有用嘅

今次嘅排名用夏換返希就好 咁全隊顏值都好平均

我推gy 後援會講到為咗比佢繼續第二對自己有信心已經fling咗好多錢 再唔集資就出唔到道咁 不過人地家好似真係多錢過我地好多 都驚會出事始終公司窮
有fd推lwh連佢地都恐慌 中位圈嗰班肯定痴哂線瘋狂打投想chur返個出道位出嚟
特別係呢度好似人幾多嘅lzn家 好似都好多錢咁

舊年坤都係咁 講到自己已經冇晒底牌 其他家就仲收埋好多票留返決賽用 不過唔咁講又點會叫到多啲人課金

其實陳陏維點解一直都咁高
又唔靚仔 又無實力
返去拍返延禧攻略算啦
王喆又係唔知做乜9
成碌木 木口木面
唱歌又就黎斷氣咁

算啦 唔會改變到陳宥維一定出到道呢個現實

我心痛嘉羿見面會跳青春有你嗰陣無得企左右護法位

我之前都以為連一直都會喺出道圈入面
而家都跌左咁多
希望陳宥維都一齊慢慢跌
好心讓返個位俾啲真係有實力既人啦

陳宥維一開波已經有話題 本身已經有粉絲 雖然實力一般 但都睇得出佢努力嘅 樣都算靚仔 佢入前九都冇大問題 但王喆就

我想希希入多啲

岩牙 前9 有維換永日就會好正

咁呢個一定 但覺醒東方係咪冇做嘢 一直都上唔到去 佢都多粉絲 睇集資數據都第九

做擺明比人造 公演次次都有事咁 又冇鏡頭

覺醒東方派人參加既選秀無個出到道

王喆似搞事 冇表情點做愛豆

就當上次染髮嗰單唔計 但今次整件紅毛丹俾佢 著住件被跳舞咁

Lwh跟本一定c

1pick一定簡我老公深

實力 顏值 人氣 公司 四樣都齊 如果唔係佢第一 真係冇天理

uniq曹承衍去pdx101有冇機出道 佢好似冇乜noise

一定要送佢入前九 唔係就等收皮 黑金講到明冇成團嘅計劃 到時真係等發霉

小道消息話有公司無簽割裂約 唔知有無杜華份

又係呢條八婆 今次唔好因為佢又搞到一獲泡

個樣唔掂
UNIQ 汶翰 王一博>其他人

我覺得以團果個都幾好j

太老了 好似九零年

所有的gwei則

我覺得52煩真係好可惜 he deserves better

Omg 我施展molamola

整多隊樂華三子next

施展同師銘澤係黑金親生仔 放心 黑金係偏心到淨係唔幫李振寧買營銷號

嬲死 深深係咪得罪公司

深深究竟做錯啲咩
可愛又得 性感又得
跳舞 唱歌 rap都好
咁完美既人點解要受到不公平待遇

第一組到時會唔會車禍

到底係咪專登放啲差啲嘅人去第一組要gy jy做老師
lm睇gy教佢地練舞跟beat攰到死 諗起turn up嗰時個盛況了

往好處諗, gy jy 又有carry隊友嘅機會同鏡頭

決賽都最後啦 咁短時間有咩鏡頭都好都圈唔到幾多粉 舞台好先係最重要

整體陣容第二組吸引啲 應該會跳得齊啲 vocal又喺齊度

俾哂暗號 知你開心喇

公開比劇透wor

所以喺度先敢轉發 微博見到都唔敢讚

王喆點解可以留到依家

因為有王思聰做老闆
完。
用啲碎銀都夠買奶投票

今季前二十有好多水份選手

丁飛俊

本身以為周士原都係有背景 但原來係佢啲粉絲真係有錢 徐方舟都好似話係有班富婆fans瘋狂買奶

有無人會去NEX7香港場？

頭60都已經好多水份 一堆無姓名既星映環球 中喜合力做奶票做到佢地入哂

係機場見到畢社長 超靚仔 好高

嬲

我覺得ok

fans名叫禮物盒

今屆出道組年齡好大 仲junior

我有少少掛住李振寧

嘉羿又做乜比人爆

公司開始做嘢 今日好多瓜

⭕️都有瓜
依家爆料啲fans會仲癲

屌 嚇撚死咩
佢可唔可以箍牙

爆d咩
你地通常喺邊度睇呢啲update嫁

尋日爆咗勁多人前女友圖 同埋比較爆嘅係話嘉羿同林陌不和 不過唔知真定假啦
豆瓣最多 但我多數睇微博超話 但睇下就算

個前女友好似話係表姐
豆瓣好多帶節奏睇下就算

之後今日個個都有澄清post 不過表姐又好 女友又好 其實都已經係ex 有拍過拖好正常啦

ex都要狙擊

無人去？

唔想俾錢杜華賺

我去

聽日先有得見深深 掛念深深的第6天

另一個uniq成員出現啦曹承衍

不了

叫你老公著返好件衫

台下應援剩係得呢句 笑死

桃幾時開眼331見面會簽名卷林陌仲多人要過連夏
姐係真實人氣top3係lwh hcy jy

連夏根本係佢夾硬捧出嚟嘅 兩條友啲鏡頭多到 林陌近呢幾集鏡頭加埋都唔知有冇連/夏一集咁多

本身對連冇乜野 明白醜唔係佢既錯 但最新主題考核真係頂唔順
佢啲表情同動作如果係個隊是旦一個做都好好多

佢啲粉絲覺得佢舞台上好型㗎 整容式舞台

尋日仲見到一個話連靚仔過李汶翰 仲要唔似黑粉 我真係呆咗

...拍緊綜藝

好靚仔啊 真人邊個最charm

唔敢開今集黎睇

我想喊桃同杜華都係仆街

杜華冇當過佢係人

得返二十個人 都唔播完整感言

咸左

讀信已經喊

掛住深深

member]其實我連邊個打邊個都唔知[[/member]

淨係識黑衫就得

大家1pick左邊個 12點前記得pick 深深

Pick未呀 今日得返2分鐘

1pick好重要快d各位

睇左決賽揀part 依家好唔想姚明明出

唔知點解睇連講感受同佢反應覺得好嘔心 覺得佢得失心好重 好似覺得自己入硬前9咁 好唔掂

All in 李振寧 唔想下星期見到佢喊

但嗰時得返副主唱 佢想揀rap就點都要踢一個人走 但今次lwh同gy咁和平 又真係顯得佢自私

管櫟真係由頭佛到尾 次次都carry隊友 連最後一次舞台想揀rap都冇揀 唔知點解覺得出道佢會做隊長

真係越睇連越嘔心 成集係到睇佢個西樣

屌
佢成日講話唔介意自己樣衰 心諗真係唔介意就唔會成日講啦

博同情 我仍然未能忘記師銘澤同胡文煊

麻麻地姚明明

火宣喊左
讀信嗰到都

都係你地唔投佢

gy粉同意 咁為人著想做乜…
睇微博超話仲好多人話佢唔係冇野心 其實另一方面應該都驚比人黑 豆瓣以前黑佢黑到乜咁 不過可能因為dcy係同公司嘅sqf好朋友?
不過佢都做開隊長，次次一做leader又教舞又煮嘢食又洗碗仲做埋心理輔導 唉睇見都覺得佢好攰，好彩人緣好
同埋好似一般年紀最大嘅做隊長多 lwh gy同年gy再大幾個月 同埋lwh應該唔會同時又做C又做隊長
雖然兩個都算做隊長的好人選 但去除粉絲濾鏡之後性格嚟講gy更適合

講開又講 gld卡21嗰段真係睇到都心痛 yc喊得好慘

睇到喊 雖然唔係佢哋粉 仲有楊楊衝落去攬住火宣嗰part都好心痛

桃都應該唔敢俾樂華做隊長 次次活動唔見人都唔知點搞 雖然今年割裂約但都唔知佢哋傾掂數未
唔係gy粉絲但都好想佢出道 佢性格真係好好 唔似係扮 善良嘅人係有樣睇 佢同楊楊真係好似天使咁

今集喊點太多 仲有讀信嗰度都好感人 覺得佢地感情好好

杜華真係大垃圾 成日貪心不足蛇吞象 唔好害到lwh hcy啊 講真談判權應該起杜華手上多啲 呢兩個都超熱門
講開又講今年基本都算好和諧 應該出道之後關係都唔會太差

我諗gy唔會出唔到嘅 係我地驚佢唔係top出道嘅話會鑲邊仲要因為身高問題比人睇唔到 參考隔壁泰山
其實佢出唔到嘅話應該都好恐怖 佢公司正一垃圾 想佢地抖音紅就算 狂出口水歌 叫佢地去綜藝節目做群演 又窮又係咁搵新人 邊有資源呀
一年上得幾次台 尋日仲講到起青你嘅舞台數比上年仲要多，慘親...
其實青你入面好似好多公司都好垃圾

忍唔住變咗gc cpf 楊楊好似好少情緒咁外露，佢地真係關係好好
都是好孩子

Gy好穩今次贏人一百萬 第三名打後嗰啲嘅差距都係得十/二十萬 第一二名應該冇懸念 人氣咁高桃應該唔敢對佢哋點 3-9到時就真係睇佢錫邊個/公司實力

根本好多大陸公司做野都亂咁嚟
你睇下上季nine percent 都搞成咁 更唔好講其他偶練淘汰咗既人既團

希望啦 另外幾家好似好多錢咁 gyf集資唔算太多有啲驚 仲要好多人都好佛，啲散榜排名低比人嘲到死 驚到時跌到得第五
卡位嗰堆真係看點 私心覺得卡位嗰幾個入面sz能力最差 hcx應該入嘅機會都唔係太大 沉睡西方都好廢下 桃好似幾鐘意yc應該佢有機

啱呀 可能我混圈唔多 一時三刻數唔到邊間係唔垃圾嘅 相對嚟講yh其實唔算太差了

op黃夾心

唔洗對大陸公司搞既團有咩期望
樂華幫七子出d歌好難聽 仲有韓國隊新女團又係無選秀節目既話 佢根本就無能力捧紅到一個團
佢叫做有不斷幫個團出歌同開巡演 比起其他大陸公司算好d d囉
不過聽聞七子開巡演都係跳得勁唔齊

接受唔到嘉羿一直跌

次次完比賽樂華都同人地搞到好薑
偶練同創造101都係 根本樂華管理都係差 只不過對比起其他冇咁差而已
就算香蕉之前喺偶練吹到幾咁勁 又話王思聰又大公司 最後宜家tangram 咪又係搞到一pat 屎
難得tangram 算係偶練出身團裡面跳舞最齊既團 都俾管理層搞成咁

唔知點解覺得井柏然好好j

fcc今日講會去青你決賽

真心唔想npc黎 班fans實係到舉晒燈牌鳩嗌完全無人理青你班仔
好彩蔡唔黎

嗰日微博熱搜應該好多嘢睇

亞博hall10個場真係好撚廢
班支國大媽又舉燈牌又帶頭cool咁阻鬼住晒

話係NEX7根本係NEX4冇乜點見其他三子有飯

蔡國外‘巡演’（夜店打碟）好似延左期 唔知關唔關事

Agree 我坐都算前 但係一樣俾燈牌阻住哂

連可以收 應該唔會有人1pick連咁重口味掛

我都覺連1 pick 會跌 之前9 pick 多路人投
但2 pick 佢已經跌咗

桃已經成集播佢個喊樣 應該幫佢唔到

今日fans meeting

深深係邊

佢個髮型完全冇set過 想打個髮型師

好hea

屌
個邵浩凡可唔可以讓翻個位出黎啊
今日見面會係到划水佢好似係比藝術家救架喎

跳舞差其實好難做男團 專心唱歌都可能仲有得發揮下 btw同樣都係vocal我會想要展羽入前二十

火宣

每天愛你多一些

楊楊真係好cute但真係越嚟越瘦 之前塊面仲有肉

為咗上鏡瘦啲唔食晚飯 明明已經夠瘦

笑死 舊年都無佢咁衰

就黎爆

真係黎

坤坤又唔黎？除咗啱啱出道真係冇齊人

食屎啦豆豆

其實咩叫划水

HEA跳

得見面會同埋啲頒獎禮齊人過
講咗成年都冇團綜出嚟 莫講話演唱會 可能到解散個陣都冇

姚明明第三太好了

扶羊果個做乜跌得咁快既？

造票

個連淮偉係咪有後台？
樣又無跳舞唱歌又唔突出
咁既料都入到前20
人地夏汗乳同你一樣都係咁樣衰，但係人地起碼唱功真係top 3

夏汗乳 笑左

點解咁講既

有跟開都知佢入前九都難 更加無可能第三
佢公司係咁幫佢買數據敗好感

得我一個覺得姚明明charm?

我覺得佢都ok 實力配得上出道位 但人氣絕對唔係第三咁高

雖然pick嘉羿但私心都好想何昶希出到道 佢真係舞台體質同綜合實力強

希望最後結果
前三 桂花 夾心 管櫟
前九 楊楊 深深 何昶希 姚明明 +是但兩個唔好咁醜

放心仲有我

管櫟真係都次次第二咩覺得胡春楊人氣高過佢喎

其實胡春楊無咩實力點解咁高人氣？

性格圈粉 可愛又靚仔 仲要係少數冇黑料嘅人 實力方面都睇到佢進步幅度 起碼跳舞齊唔拖後腿 覺得佢係可造之才

親自解答你 因為肯學肯聽人意見 性格又可愛 明明好靚仔但內心係小毒毒 徹底嘅反差萌同團寵

微博呼聲好高既9人組合大家可唔可以

姚弛必須出道！心痛佢輸左要返去間垃圾公司 個個老闆王叢唔係人嚟 睇見偶練麥銳個幾個都慘

楊楊真係好正

杜華做嘢了 咁快搞團

無李振寧無姚明明無夏翰羽 唔睇

有施展唔睇

呢個可以！cuw gy hcy yc！！ yc加油啊

今季d人跳得齊過偶練好多
上年決賽前個見面會真係跳得好恐怖
仲有npc個見面會都係 脫左飯之後好後悔上年去左深圳睇

可惜今季比廣電搞 仲要熱度低過上年好多 唔知可唔可以搞到個似樣d既團呢

三團啲仔好唔掂好gay

Agger 情願要沙漠五子團 都好過三團 不過佢有搞算好 起碼火宣唔洗返韓國

仲有我覺得今季啲歌都好聽過上季 而且又有咩藝能學院呢啲類似團綜既節目
睇得出愛奇藝有心搞過上一季 可惜真係冇熱度

三團果班好人妖feel好油膩 樂華黎講青你真係屌打以團
不過好似本身係重視以團多啲派勁多人去又幫手運營

條友對眼大到蛇精男咁

個logo

下？ confirm 咗叫呢個？

未官宣 但好多瓜主都轉發 希望係假 騎士9真係

新風暴屌打

mmhan

超元vs永日希 我簡唔到

唉好灰 啲垃圾瓜係咁唱衰lzn 好絕望啊！！！！！

杜媽媽應該同王思聰一排先岩架嘛

希希出唔到道 覺醒東方悲劇了
土偶 大田 決賽落敗
土創 豆子 決賽卡12
青你 昶希 決賽 ？

啲人話覺醒東方永不覺醒 永遠走卡位路線

好想佢決賽做mc 可惜

今次無導師同台？

導師合作星期五播 星期六決賽

唔捨得個節目完 希望今次愛奇藝唔好搞衰個團

聽講沙漠五子要組團

都係好事嘅對火宣嚟講 但覺得呢五個路線唔夾 成到團都應該得每家嘅唯粉

無得睇佢同姚明明條loveline

我見個個都好開心 好似好多團飯喎

可唔可以問下點解叫沙漠五子

點解李權哲可以全程黑面

淘汰之後仲要去西藏沙漠做公益

開心係因為出於私心自己pick唔使返屋企r腳 但講真半年限定團(唔知真唔真) 專輯出得切都未必打得切歌 我唔敢對呢個團有太大期望 但火宣唔洗返韓國就真係好消息

Hi我已經日日投深深2票 深深一定要出道

都就決賽真係唔知為乜強捧會比天譴架

好期待連出唔到道果刻

有冇睇集資 lzn唔出道既話天理不容

我覺得深深可以

集資第三 壓完都有第七掛 唔求排名上升 只要出道就好

李汶翰你會唔會太老實 笑死

又係4月6號播

即係今個禮拜五六連續播？

創造營同青你決賽同一日播

感受到黑金團魂佢地一齊訓練得幾個月 但深深同師銘澤感情都好好

佢地都好為大家諗 深深好好

弓喜沙漠五子正式成為騎士9前輩
沙漠五子先係大贏家

今日出道日喇
希望各位既pick都順利出道啦

認真？？

真啊 佢地五個同樂華 黑金都關注咗D5微博

神預言

今次演出highlight最齊 小八真係跳得好好
其次怪美的 蔡依林氣場真係令人視線離唔開佢

highlight好正不過最尾個段無啦啦變左唱大戲咁蔡依琳真係好正

雖然睇咗repo都知會有呢幕 但都係睇到嗰陣內心都係小激動咗一下 終於明白點解pd話呃走佢既尖叫

唉好撚緊張

佢地笑住入去傾
喊住走出黎
深深太好喇 想咁樣幫師銘澤爭取表現入20
可惜合作舞台係順位之後先播

唱大戲 唔講都唔覺 你一講完之後睇返真係想笑

又有人冇得上台 最後一次都搞埋啲咁嘅嘢

真係痴線
之前第一次舞台就話唔個反應咁差姐 今次俾人屌完仲係咁

好唔捨得咁快到決賽

好癲 希望唔洗睇到連

我今晚會洗定j睇直播

已經日日投深深2票 盡哂人事 聽天命

我估出道李汶翰 春楊 嘉羿 管樂 陳宥維 李深深 明明 夏 呢8個應該入硬

好緊張啊救命！！！！

希望施展做到第9個

希望夏跌出前9
施展入唔到就要返去r腳了
師銘澤 李深深都出道

好緊張呀 仲有半個鐘

大家洗定j未

好想何昶希入到

好似有d難 我估超圓or yc

我都知無乜機

覺醒東方未覺醒 玩咁多次輸足咁多次

集氣永日希

做啦 快 快 快

開始啦

李汶翰嘉羿管櫟胡春楊陳宥維李振寧施展鄧超元何昶希

Dream team

入唔到直播

屌又係連

快啦 到連啦

又賣慘

李深深你不是透明的

用ipad先睇到
前面嗰段老尷到

有幾個睇到想喊了 我太廢

今屆好似請到何炅黎主持

好撚lag

好鍾意何老師

我是全民..青春製作人張藝興

把聲好靚

必須的必

徐明浩無黎？

美

Lay係咪想講國民制作人

我都想見到佢

李汶翰c位出道！

pd都不能忘偶練

見唔到佢

好lag呀屌

應該係日本巡演緊

9%

最後助力我地係咪冇得投

有3round 有得投啊

最好的杜美女

9%真係charm好多

臭華

Unine幾正常喎

Unine

即刻諗起uniq 不過都好過乜野騎士9

Unine唔錯

騎士9老土到

嚇死 以為真係叫騎士9

Logo都正常 幾好

沙漠 個應援好正

食屎啦你！

U奶

助力通道係邊

叫青春榜 App有 網頁都有

未投快啲九點前投 九點後就第三round喇

我搵唔到呢輪

搵到終於 第一輪冇投到

center管櫟

走走地音

有冇人好lag

網頁係呢舊嘢 唔係平時個投票入口 你睇下有冇

好暢順

好lag

電腦睇好順

其實幾無聊下 另一組c位應該會係汶翰

依家會公布9-13？

覺得呢part好唔公平

不嬲都係 搞到本身出到道既冇份出

催連票
何昶希上啊

何昶希

其實頭8都估到哂

何昶希！！！！

夠鐘又投票

想何昶希入

又話古天樂黎嘅

仆佢個街 我最驚9-12有連 d人實會谷連 最唔想見到既畫面出現了

集思廣益 第3輪我投永日希定深深好

只要唔係連就ok

何希

救救施展

有d奇怪 鄧超元應該係前定後？

真係好驚一陣最終6-8係姚明明連夏

咁睇法係少城其中一個跌出13?

周士原其實邊個黎
我連佢唱過邊首歌都唔知

姚明明有咩問題

除左連夏同王喆 其他都接受

我估夏係前鄧係後

對佢冇咩印象 但唔知點解一直好前

其實我覺得夏都應該穩入 vocal擔當

center汶翰

其實都係

李汶翰把聲好煩

呢首正過暖色好多

姚明明憑咩有solo

膠

the last day幾好聽

好過暖色好多

憑實力

真係好驚叫8,7,6名會有連 我會暈

暫時原創入面最好呢首

睇到有d悶

夏唔似咁後

我屌真係好緊張

睇緊

9都唔好 求佢個人出道全力發展綜藝潛質

速報

唔該唔好比佢入

啲人一直話少城捧鄧 都有機會

睇完排名先睇 有冇土創post

9係希

何昶希頂住呀

穩了上年尤長靖都係連續兩次第九

大家快d 9衝投希希 未投果d

頂住啊啊啊

大陸既票池好大 唔似韓國咁催一催票就上晒去

點解到決賽都要唔比人上台

咁即係汶翰 春楊 gy 管樂 明明 深深 希希 有維 咁係夏定超圓

如果係超圓 呢個組合真係完美

見到黑房就以為催淚

屌原來fake人

今日鬧錯271

又玩呢d

屌真係催淚part

一睇到管櫟就忍唔住

一開始我就已經忍唔住

李汶個呀媽咁後生既

點解唔採訪杜媽

夏定超圓前9

汶翰果part喊死

條褲搞乜

個個d高音都flat哂

係咪就公布排名？

連又喊了 應該都知出唔到道

應該係

媽呀 好緊張呀

港仔

沙漠五子

訪問沙漠五子都唔訪問nine percent
食屎啦271

開頭咪比佢地講左野

好煩呀 逼人睇呢d洗腦教育 沙漠5子出唔到道要罰佢地種樹

習大大真係好煩

希望深深高位出度

我估odd會參加下屆有說唱

何炅主持好過⭐️

王喆真係好廢

快啲公佈排名啦 好悶

公益夠未呀屌

已經參加咗 輸埋

傾左成季都爆唔到一個post

下 咁快

dllm唔撚想睇你表演

做乜9

屌 啲老餅肯走未

而家想點

我想睇排名

變哂質 選秀節目搞到咁

D老餅真係好倒胃口 頂唔緊

仲叫青春有你

頂

都唔明點解網台節目 大6都要搞 好撚癲

洗唔洗升埋國旗

點解lay會陪佢癲 中國市場真係咁重要

終於肯公布啦

黎料

出名愛國嗄嗄今屆唔黎嘥晒

好撚驚

有維第八

偶嗰陣都冇咁驚

？？

好低

點解可以壓票到咁271好嘢

下

邊個上左去？

咁低既

佢老豆成個大佬B咁

好刺激

雖然麻麻地佢但都唔係咁低吧

點解會咁

痴左線？

feel到佢閪面

仲以為佢高位

我真係恭喜佢阿

7 夏瀚宇

抵

老闆西哂面

佢應該都估唔到自己第8

有維第8[photo真係估唔到 好癲

下個可能李振寧？

屌

壓票

公佈第8話f班嗰陣影住王喆 嚇到我

咁廢拎第8 佢賺左啦

真係好撚樣衰

唱歌幾掂都係咁講

屌 但都叫好過連准偉

dcy應該無了

但有個大主唱都好既 唔會車禍得咁勁

一陣下個到佢

胡春楊跌咗 天啊

好樣衰啊 救命

反胃

操！

咁前五係邊個

俾塊鏡佢啦

咪喊

個排名仲癲過偶練

屌LAG到睇唔到

本身已經7 喊完仲7

陳有維經理人走左

嘩屌 好彩唔係連 痴撚線 超驚

所以佢咪7

我睇到好順波 仲可以較高清

same

五係嘉羿

已經電腦同電話雙開 2邊都咁LAG

點解睇得咁快

我覺得夏好過連 冇連就好好 咁鄧超元應該玄了

楊楊

直播慢過現場幾分鐘 而家已經公佈緊下一個排名

楊楊咁低

難以想像前五係咩人

深深高位出道

佢都跌到6....李振寧係咪冇望

估計係汶翰 管櫟 明明 深深

李振寧 姚明明 管櫟 李汶翰？

好明顯

唔會掛 佢集資真係好多錢喎

屌lag到彈出黎

好驚爆冷

仆街 第四管櫟。。。。完全出乎意料

第4 管櫟

屌 咁邊個第二三

深深會唔會c位

[271]青春有你 UNINE+偶像練習生 NINE PERCENT 討論區(9) - 4月6日出道日

ymm家等住比人圍了

冇可能 汶翰斷層

Wtf

1pick真係估唔到會點

嘉羿

深深第2會唔會

發生咩事

係271壓票定係1 pick影響力咁大

1pick真係會見真張

lzn 3

李振寧3

diu ymm第二

明明同汶翰爭c 明明點解會有咁撚多票

屌真係痴撚線

恭喜深深老公高位出道

Ymm竟然真係爆到上黎

真係估唔到

啲排名做乜野 271準備比人屌死

哇屌真係估佢唔到..

邊到有爆

微博話ymm3 lzn2 我仲開心左下

陳宥維最慘

第二名失左蹤

姚明明真係唔值咁高喎

小心又比人咬你啊

點解佢可以高位出道

李振寧第二

明明3喎 不過我都係

屌 大獲喇咁就。。。一定俾人狙擊

屌見到ymm個小人得志樣

李振寧勁到

俾個7/8都叫接受到嘅

完全無喊過 係咪一早知

仲以為有鄧超元

花楊性水去左邊

李振寧好撚慘。。。我情願佢中間位出道

如果9係何希既話真係同我預測既一樣 但排名唔係咁囉

李振寧會唔會比haters鬧死

李振寧第一會點

世界大戰

Hi 我睇到第3ja 唔好劇透我

冇可能 李汶翰集資係大幅度拋離 粉絲都多好多倍

其實1pick都估到深深會高位出道 不枉我日日pick深深

有冇開心到尖叫

依加係睇第9位會唔會出事

痴線真係喊左出黎

個團頭8其實好ok 睇第9唔好連就得

但排位

其實人係冇問題 但啲排名亂哂